仲有無人用S6

Galaxy S6 想知實際順唔順
俾屋企人用